{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning kaladele meeldib minus ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest"},{"text":"Ô∏è Paadid h√µljuvad mul"},{"text":"Vaalad elavad minus"}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Ma teen kaldale tulles \"whoosh\" h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Liigun edasi-tagasi"},{"text":"Ô∏è Puudutan liiva"},{"text":"Kala ujub minu all"}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Laine","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest ja elan meres. K√µnnin k√ºlili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on k√º√ºnised"},{"text":"Ma vahel peidan end oma kesta sisse"},{"text":"Liigun naljakalt"}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Ma olen v√§ike ja sa leiad mind rannast. Olen liivast ja vahel elavad minus ka mereolendid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind ehitada."},{"text":"Ô∏è Olen ookeani l√§hedal."},{"text":"Mingid v√§ikesed loomad elavad minus."}],"options":[{"label":"Sandcastle","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mul on pointless pea ja v√µib veest v√§lja h√ºpata ja kiiresti ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen kl√µpsivaid h√§√§li."},{"text":"S√∂√∂n kala."},{"text":"Mulle meeldib paatide l√§hedal m√§ngida."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Dolphin","isCorrect":true},{"label":"Pardipoeg","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen tasane ja elan ookeanip√µhjas. Ma n√§en v√§lja nagu t√§ht. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on k√§ed, aga ma ei ole inimene."},{"text":"‚Üë Olen kujult nagu t√§ht."},{"text":"Ma elan meres."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"M√ºnt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen suur olend, kes elab vees, pointsete hammastega ja meeldib v√§ga kiiresti ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on uim seljas"},{"text":"S√∂√∂n kala"},{"text":"Ujun ookeanis"}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Papagoi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja aeglane ning ujun ookeanis. Mul on k√µva kest seljas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Munen liiva sees."},{"text":"S√∂√∂n merevetikaid."},{"text":"Suudan v√§ga kaugele ujuda."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Merekilpkonn","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Elan ookeanis ja v√µib olla palju v√§rve, mul on k√§ed, mis v√µivad n√µelata, kui neid katsuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla lilla, sinine v√µi roosa"},{"text":"V√§ikesed kalad elavad minu l√§hedal kaitseks"},{"text":"Ma ei liigu eriti ringi"}],"options":[{"label":"Korall","isCorrect":true},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false},{"label":"Merekarp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur loom, kes elab ookeanis. Laulan laule ja mul on suur saba, mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurim loom Maal."},{"text":"Hingan √µhku l√§bi seljal oleva augu."},{"text":"Teen valju h√§√§lt vee all."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblikmees","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja armastatakse l√µngaga m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on pehmed kasukad ja vurrud."},{"text":"Mulle meeldib m√§nguasju taga ajada."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Woof woof!\". ja liputa mu saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Olen hea s√µber ja kaaslane."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Mulle meeldib tiigis ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§iksena tihti kollane."},{"text":"Suudan v√§ga h√§sti ujuda!"},{"text":"S√∂√∂n taimi ja seemneid."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma oin ja rullin mudas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lokkis saba."},{"text":"Elan talus."},{"text":"Mul on nuhtlus."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur farmiloom."},{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu."},{"text":"Annan sulle midagi n√§mmat juua."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja s√∂√∂n porgandeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan s√º√ºa kr√µmpsuvaid k√∂√∂givilju."},{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"V√µin ninaga vett pritsida."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja jooksen kiiresti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"Minu triibud aitavad mul end varjata."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µige pikem loom!"},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Armastan s√º√ºa k√µrgeimatest okstest lehti."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen kass, aga palju suurem!"},{"text":"Olen v√§ga tugev."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}